有咩科垃圾得過social science?

Science

Social Work

BBA

社工FG人工咁高

冇

真係好垃圾
叫做好過BA同Sci囉
唔知收咁高分把撚

Graphics design

點解social science會好過sci & bba

Data science

社工係social science 眼中神科

bba靠個人
sci底都叫有啲工要求

但social science e.g psycho, 地理呢啲真係冇工啱

做乞食師

BA同Sci兩個水泡科
soc sci叫做係有理想、自願乞食
咁撚高分有一大堆專科唔讀讀垃圾社科
好on9
利申on9

Social science 可以train 你嘅critical thinking and logical analysis
令到你個人smart d聰明d
反而專科仔通常蠢d

psycho最top果批都可以上clin psy
sociology 同政政除左去大學教書我都諗唔到有咩做

但香港冇人理你
香港呢啲垃圾地方最唔重視soft skill

on9

可以咁講
利：三大社科 覺得自己冇學過任何實質嘅嘢 反而好多時候係做critique

N賤

呢科都ok啦
唔係人人都讀得掂啫

政政最大出路除咗教書，係咪做區議員

讀緊social work

可能係旅遊

social science睇文睇到懷疑人生

你弱智？
BA同BBA都分唔到？

睇錯左
BA都可以話係既

就係讀social science 兩次

engine

social science > science
鬥廢方面

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

乖啦 你推極都冇用架啦
比你唱到上熱門又點啫 我會痛咩

賴係唔care咁
但係又要quote我wo

幫你pin 感謝還小弟清白

咁基本禮貌黎既 最多都係當撚下狗啫
其實我開始幾中意你 同你講野好歡樂笑唔停

你on9㗎，有邊科專科唔洗critical thinking同logical analysis

而家好後悔入左，好想quit但係dse個分又差只係當水泡入，所以quit左之後應該要入返asso

邊間u同咩成績先
ling u 樹仁真係可以quit
唔係就讀埋先再讀master入行

路過問吓 其實大學讀心理學係咪真係咁冇用

3大，year1咋，本身係諗住捱4年，但係越來越覺得唔對路

yr1 建議真係trans/quit

想移民唔好讀soc sci

拎到first hon繼續讀到去做cp咪有用

移民讀咩好？
澳洲好似話favor社工
想trans社工

trans就唔可行啦
retake dse好似太遲開始
rejupas嘅話本身個分又唔高
除非真係quit u去asso

+1
同當初諗法有好大出入
一日到黑睇埋啲濕9 readings

ching想trans社工？
係咪暴大

入得三大soc sci個分一定唔差得去邊
夠入一大堆專科
利申諗緊trans / rejupas
越讀越頂唔順

要用到個捱字就quit啦
我當初讀psy其實都感到唔對路
但係叫做有啲興趣支持住
你完全無興趣嘅話到最尾真係可能gpa又無，時間又蝕埋
但係asso都無幾多科係好選擇，你要重讀嘅話一定要揀專科，eg: nursing, sw, engine, health care入三寶，啲相對舒服嘅專科競爭都大，唔止gpa高，interview都要好，我識人真係asso gpa 3.85 但interview垃圾，最後得水泡科

XGU
問過個Academic adviser
佢話社工年年都會開放轉系
但係唔知有咩條件

最慘有興趣都爛gpa呢
讀緊3個soc sci courses
一個course midterm得嗰60分
其他courseworks都大機會爛grade
啲濕9 readings同theories佔咗個course大半部分

唔該ching先
的確去返asso都有好大風險 最尾萬一冇offer就乜都冇
所以我都好迷

All
Just 背
No need brain

真心 除左soc work/arch
trans

今年港大仲要soc sci收分高過soc work同BA (arch)
憑咩
人哋一畢業就有定份工等住做
跟住soc sci仲喺度乞食周圍send CV

Philosophy

你唔好搞笑啦，文科社科仔通常岸鳩鳩咩科學常識都冇咁喎！！

左膠集中地
讀四年都唔知自己讀左乜鳩

Psy果班會好d

失業中

讀完蘇蘇嘥銀紙之後讀一年社工master 拎個牌咪得囉 都係會搵啖飯食姐

所有非專科係老細眼中都係一鳩樣

利申：social science畢業做左幾年野

做緊咩

社工master唔易讀啊

淋病咪係social science train出黎既囉

寫字樓文職，行頭比較窄唔詳細講喇

的確唔排除呢啲科訓練到唔少勁人，但更多時候其實只係令到一班人自以為自己「smart d聰明d」，讀專科既人反而隨時腳踏實地一啲。而且呢啲野讀完專科搵到食再當興趣咁讀仲開心啦

i mean 唔易入到

Hotel Management
Tourism Management

咁既時勢，應該呢兩科係最垃圾

Social science 有Econ就夠